Иванчо взе, че стана инфлуенсър - има цял милион последователя в инстаграм! Само че той иска още! Затова се е заел да прави сложни статистики и за една от тях му е нужна помощ. Направете му програма, в която той да въвежда броя лайкове на ``n`` на брой постове. След това програмата трябва да намери поста с най-малко лайкове и да извади този брой от лайковете на всички останали постове. Според Иванчо част от лайковете на всеки пост в даден период са от едни и същи хора - най-върлите му фенове, затова иска да извади тези лайкове и да види колко са "новите". Той хич не е сигурен, че тази му логика е правилна, но така или иначе няма с какво друго да се занимава, така че му напишете програмата. За едно обаче е сигурен - важно е да знае кой е поста с най-малко лайкове, с най-много лайкове и средно аритметичния брой лайкове на пост, така че програмата трябва да намира и тях.

## Вход
* На първия ред се въвежда бройката ``n``.
* На втория ред, отделени с интервал, се въвеждат броя лайкове за всеки пост.

## Изход
* Намира се постът с най-малко лайкове и този брой лайкове се изважда от всички останали - получените лайкове се принтират на един ред, отделени с интервал.  
* На втори ред, отделени с интервал, се принтират постът с най-малко лайкове, най-много лайкове и средно аритметичното на всички лайкове като се използват оригиналните бройки (преди горното изваждане). 

## Ограничения
* ``1`` <= ``n`` <= ``20``
* ``0`` <= ``лайкове`` <= ``1000000``

## Пример

### Вход: 
```
10
100 34 19 23 2340 999 234 26 30 190
```
### Изход: 
```
81 15 0 4 2321 980 215 7 11 171
19 2340 399.5
```
